英國歸位喇!

英國人不嬲做左野係唔會比你知, 唔好再比熱狗分化, 打好英國線!!!

英國FCO尼泊爾包機救HKSAR護照香港人返回香港, 連冇BNO護照都救, 証明英國做緊野
外交野, 我識條鐵

但而家只要係香港人英國都救比你睇!!

手足繼續打好英國條戰線!!!
兄弟爬山, 不分化, 不割席, 不篤灰!!

Source:
FCO IG

港人滯留尼泊爾一個月 九次聯絡入境處求助不果 終靠英國協助返港

兒登外交部： 日落國不值一提

有好野就，英國英國英國
冇好野就，日落日落日落
連登仔

你都係返去Sony發up瘋啦

100%藍絲言論
blocked

連登仔

Sony同英國根本係命運共同體
No insight, no guts, no glory; only sunset

日本係the land of the setting sun

次次出街都無事，仲見到越來越多人戴喎

今日仲講緊會用屎為喎

侵侵都有講同Winnie係朋友

Trump幾日之先話習近平係friend

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。

而且這裡的每位BNO都是英國人，都有權參加英國政治，包括加入英國政黨，可以提出意見/選舉黨魁（首相就是多數黨的黨魁），為英港關係以及對付支那出一分力，詳情請見：
原來BNO都可以選英國首相